武漢隔離 湖北鐵路都停埋

From apple daily

受感染人數應該要以萬計

恭喜恭喜恭喜你

根本封武漢都太遲已經唔夠

春運前就應該要咁做

太遲了

十萬

成個高鐵都應該停啦

春你老母運

幾時開始?年28?

已經太遲

一月中已經開始

以前經濟好，都會在年初一之前一個星期左右
人流由大城市向鄉下

過完年就由鄉下返大城市

今年經濟差，可能早2星期民工已返鄉
一早已經爆曬

大遷移完咗等緊睇春晚啦
依家先封有咩用

個個都趕聽日年30返鄉下食飯，好多集運上星期5開始已經停工，你話幾時開始
今日先黎封，即係有病既一早走曬，無事返去既都一早返曬困係入面

已錯過最佳阻截時機

月初應該要做啦

核平湖北省？

斑馬嗰張係咩嚟？

早一個禮拜停就得

非洲動物大遷徒

好出名的

抵死啦 整到成個支那都係高鐵 病毒直送到你屋企

咁要點解？
春季畜牲大遷徙？

個陣春運開始我都係度諗唔驚會傳開去咩
其實聖誕已經開始有案例啦 春運前封都已經算遲...

明點解共產黨咁多錢剩
就係唔搞醫療衛生福利

如果再遲多幾個鍾先封, 又另一埋人放工兼放假直接返鄉下

不過都係遲, 遲左幾日做, 效果完成唔同

根本就太遲

多錢剩? 你以前去左火星?

一早走曬啦

推

有咩問題
係真係咁叫

有錢佢自己袋唔好
益你地d刁民為咩

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

咁佢遲左封都要封

唔好唔記得春運完左仲有回程果轉

一定有成萬人

仲要撞正新年

天滅中共

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

condom city

其實大陸春運開始左未？有冇機會將病毒係中國大開花？

一向好早走 年十幾已經走緊了

唔可以 支那一定要死

周邊啲省又唔停 有春用咩

this is china

話鳩知啲平民死

30萬人走左出黎先封城
根本冇用

佢本來就係咁叫㗎喎

運完咁滯

成個月之後先封發源地 但班帶菌者已經去哂全國各地

屌 鎖國啦支那

咁姐係啲毒已經擴散緊？武漢算唔算城市？

梗係啦 唔係點會成個支那都有人中

根本全國都要封

啲人係入武漢定係武漢走

但係封城之後KA853起飛仲要係香港著陸左

[港人自救]民間資訊中心

大城市 應該走多
同埋武漢喺中國中心位置
好多人轉車

佢應該以為春運係新年咁解
唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

12月尾應該已經幾百人奶野，如果唔係點解郵政唔送件？
最初期應該好多人發燒，醫院就求9其hea 做
到今日只係一個月既事就咁嚴重要封城，我就覺得感染人數接近一萬同唔受控先會行呢步

年年有今日

齊鼓掌

依家封有閪用咩
已經散左出去
鎖國就差唔多

就算有錢剩 啲親信唔洗食
你班蟻民唔係以為國家嘅錢有你份

好彩中共與民為敵 俾人周街走
唔係都見唔到呢個最期待既畫面

春運都運撚完啦依家封嚟都曬9氣尾水

特登洗錢整幾隻航母嚟打飛機都唔去醫班垃圾賤民

依加先封 全部都黎曬香港啦

一齊估下中國下次封邊座城

根本新年後就直情至少要停課啦
依家咁睇隨時死得多人過sars

係差左幾時出坦克殺哂d病人

過左一萬啦
Cls

玩過plague inc都知遲封等於廢
因為已經傳咗開去
只係拖時間等人研發解藥救世

雖然香港都走唔甩
但我都係想睇支那人仆街多D

係佢角度 你地死多d仲好 加上有錢佢自己袋左先 理鳩你